石原里美《非自然》演法醫 背超長對白

剛播出第五集的《非自然》錄得平均12點的收視，雖然收視稱不上高，但以冬季日劇的「嚴冬」來說，數字已算相當不錯。《非自然》的劇情聚講述非自然的死亡案件，在尋找死亡真相的同時，影射現實社會中的問題。如第三集提到的男女平等，劇集巧妙地揉合各種社會議題，更顯深。

從《失戀巧克力職人》、《朝5晚9》到《校對女王》，石原一直以時尚的穿搭示人。而在《非自然》中，石原穿起白袍、束起頭髮，一改以往的造型，搖身一變變成了專業的法醫。劇中的石原需要背誦大量專業名詞，並以極快的速度一口氣把台詞唸出來，非常厲害。而男配角窪田正孝曾主演電視劇《死亡筆記》及電影《東京喰種》，為新世代的實力派演員之一。另外《孤獨的美食家》的松重豐、「型佬」井浦新等人也在劇集中佔不少戲份陣，容非常強勢。